//Q1: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

/**A1:
    Обработчик событий - это событие, которое выполняется при выполнение заданного условия. 
    Например, при клике на кнопку, добавлять окно для ввода.
 */
